究竟D人點撚樣日日用踎廁

是咁的。

小弟因公出trip去大陸一個星期，咁我日日朝早都慣左食完早餐就要痾屎。而大陸果邊個個office，係 無 坐 廁 的

小弟焗住日日用個死人踎廁痾屎，平時無乜野最多我一分鐘解決當練腳，今日個肚唔係幾舒服，就踎多左幾分鐘。

屌你老母真係好撚攰，原本已經肚痛到仆街，踎o係度對腳震下震下，D腸又攪下攪下，真係好撚辛苦。到痾完企起身，對腳完全係痺曬好似針拮咁痛 係辛苦過平時做gym練腳

究竟日日用踎廁啲人做gym係唔係就可以skip leg day 定係一定要腳力去到咁上下先用到踎廁

幻想下你琴晚攸gym操完腳, 今朝再用踎廁

踎係度痾屎係健康d架，個姿勢可以痾哂d屎出黎

大陸人乾淨又企理
平時痾完D屎尿滴返少少落廁板
真係想爭櫈仔咁坐落去

渣ga